4.5k list求評

想問如果呢條list$4500 budget，主要文書上網Youtube，間唔中剪下片，唔打機，ok嗎？

AMD Ryzen™ 5 2400G APU with Radeon™ RX Vega 11 Graphics

Gigabyte GA-AB350M-DS3H

WD Blue WD10EZEX 1TB 7200RPM 3.

ADATA XPG SX6000 Series 256GB M.2 NVM

Antec Neoeco II Series NEO-ECO2-450 450W

ADATA XPG Z1 (1 x 8GB) DDR4 3000 Mhz C16

AeroCool System Integration Series SI-5100 ATX

唔該晒

悠二list?
呢條價係5000

唔打機可以用ryzen 3 2200g

剪條片都load到末日

4.5k想點？